如果依一世只能夠睇一套電影, 你會睇邊套 ?

講下原因

-------------------------------------------------------------------------
822 集會 823人鏈 824 觀塘 825 荃灣

國產凌凌漆

(Batman) The Dark Knight Returns (2012-2013)動畫上下集

命題思考「正義與制度」之間o既「既對立又共生」o既關係。
鍾意佢畫風畫大夠「大舊衰」。未睇之前唔明點解要畫到BATMAN咁肥咁唔青靚白靜。個造形同畫風令我一直唔想睇，睇完先知點解要畫到咁肥。令我知道以前諗野幾細路，一個角色有幾正義唔係睇外形有幾中二病。依部原著漫畫幾乎影響之後所有蝙蝠俠作品，定立老蝙蝠俠形像。內容對我來講比The Dark Knight 2008更有深度。

以下係劇透讀書報告!!!!!

高潮位1變種人集團睇到蝙蝠俠打敗自己大佬，決定改名做蝙蝠俠之子，學蝙蝠俠行俠杖義，而蝙蝠俠就帶領佢地試一次伸張正義。原來人犯罪既目的可能只係搵唔到自我價值。
高潮位2蝙蝠俠打超人。正義=/=政府，就算政府有超人都好，只要政府行邪道，蝙蝠俠血肉之驅都會行出來打超人。
結局蝙蝠俠決定訓練蝙蝠俠之子做接班人。話我知正義唔係個人英雄主義，而係令罪人贖罪同搵返自己正面既自我價值。做英雄追求既「唔係社會崇拜自己，而係社會唔再需要自己」
蝙蝠俠為既唔係榮譽(虛榮)，而係the better world

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

熱血高校

Fight club

about time
獲益良多

十年

地厚天高

哩套係真係正
不過我都係鍾意real steel
真係超熱血

其實呢套覺得吹大左
睇完都唔係話好多意義 信息, 而且都係d好行既野

月黑高飛

永遠都要保持HOPE

嚦咕嚦咕新年財

Titanic

Groundhog Day

Mulholland Drive

In Time

每個人有唔同經歷，睇完嘅感受唔同嘅

發條橙

建國大業

interstellar

The Grand Budapest Hotel